得罪講句，翠華d麵包真係麵包界既王者

贏撚晒美心果d空氣包
由其是雞屈包
D耶絲熱辣辣好似流心咁
仲要係賣6蚊個

不服來辯

君蘭餅店有冇得揮？

不能同意更多

6蚊個包都要覺得平

咁一蚊個你夠唔夠贍食

SSP間3$ 都比連登仔屌啦

個菠蘿包堅好食

蘇皮腸仔包無得頂